每个人都变得更友好了，从运输安全管理局的工作人员到空乘人员。 你准备好再次出差了吗? TripActions的首席执行官就指望它了，作家迈克尔·列夫·拉姆，2020年9月15日《财富》杂志 
 这不是店员、空乘人员和普通居民执行法律的责任。 反面具者袭击了我的丈夫马特·福尔曼，2020年9月1日，华盛顿刀锋 
 1906年旧金山地震和随之而来的火灾导致3000人死亡，数十万人无家可归。 他们知道如何预防特大火灾。 为什么没人听? |作者:伊丽莎白·韦尔| 2020年8月28日| 
 根据该航空公司发给员工的一封信，大约1600名飞行员和8100名空乘人员将被强制休假。 美国航空公司宣布计划削减19,000个工作岗位——除非国会延长疫情援助 
 侍从拉上盖子，你就被包裹在光中。 第一起谋杀案，Katie McLean, 2020年8月19日，MIT科技评论 
 “我逃命了，”Tenayo说，她是一位自闭症患者的家庭护工，但因为犯罪想要转院。 对警察杀手和警察的愤怒 Nestel | 2014年12月21日|每日野兽 
 尽管作者们的学术水平很高，但他们还是设法保持了大多数漫画所具有的那种欢快和乐观的气氛。 2014年最好的咖啡桌书|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 我们记得有一次在烧烤会上，一位空乘人员告诉我们，如果铃响四次，事情就严重了。 马航空难再次唤醒了人们原始的恐惧Kelly Williams Brown | 2014年7月19日|每日野兽 
 2009年，最高法院放弃了在逮捕前搜查车辆的广泛规定。 政府能在手机隐私问题上发号施令吗? 2014年4月30日，每日野兽 
 当事实证明这是一个无效的策略时，他打了一名空乘。 与飞机有关的事件达到了新的怪异水平|Rachel Hochhauser |014年4月16日 
 部长向他们指出了随之而来的困难，并让他们去找首相。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 一天早晨，汤姆被他忠实的仆人叫醒，继续他疲惫的旅程。 猎狮|R.M. 巴兰坦 
 他们把第二天早上的工作安排好了，但当天没有做任何实际的工作来架设电线和相关部件。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 随从俯下身去看了看，点头表示肯定。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 在这个特别的星期天，园艺班的常客汤米·斯普林特迟到了。 阁楼和花园 巴兰坦